想當年追甲蟲王者就係為咗睇白梅呢個女神

林雅婷把聲真係好靚 阿叮 康可樂